低層無lift 但有折 有無得諗

頭五層
96折 1樓
94折 2樓
91折 3樓
88折 4樓
85折 5樓
6-30樓 貴左（個幾層平左分擔返）

家私全部要人手抬 行樓梯
（又或者部lift 有起個幾層 但平時會鎖，只係搬家私先開lift？）
有啲人真係做開運動 行下無乜所謂 又可以平啲
對其他樓層返屋企都快啲 唔洗層層停

Sad 我認真左 無人理

你祈求自己唔好跌親大病 如果唔係上五層真係好係嘢
如果買就更加諗唔過 老咗邊有咁多力水